覺唔覺靚女就好似林寶堅尼, 法拉利？

就算架林寶堅尼, 法拉利已經係 n 手

始終都係完美屌打新車toyota corolla

on9

副“計”比人玩到殘哂喇

泊係街有人望有人偷影相
有人經過一眼都唔想望佢
因爲知道自己無機會擁有
亦有人比錢租黎過下手癮
不過講安全歸屬感同親切
都係泊屋企樓下部日產好

師兄夠鐘返去洗車啦

都係流綫型嘅

好睇唔好食 咁矮 搵你坐

法拉利個咋保養駛你唔小錢，
又唔襟行。
但toyota 點操點屌好多都無事

好撚正

應該係爛曬

比啲女權撚見倒廠都燒咗你

有啲出入
副計
車有得換新計
女人只會越黎越殘，同臭